珠海現龍捲風

似曾相識嘅感覺

old news?